有冇人買過ITSU按摩椅

唔想買OSIM
有冇巴絲買左 有乜評價
好少見有宣傳

點按j?

Panasonic 好似最襟

有冇邊款參考下

之前用過 "噢sim", 甩皮甩到阿媽都唔認的。
下面嗰款用左5年，仍然新嘅一樣。

個間垃圾野，千其唔好貪平